通識題:打扮總好過唔打扮？

大家覺得生得柒打扮好d定由9得佢算好d

就好似肥婆應唔應該係夏天著短褲
又或者毒應唔應該著得型棍d
純學術交流 毫無歧視
如有雷同實屬巧合

支持打扮
反對打扮

可唔可以打扮 但唔好ff會豬閪變上菜

豬閪唔會變上菜 但係普通樣可以

我意思係d肥婆毒撚打扮到普通人咁可以 但佢地本人唔好以為自己會變男女神 睇完ptgf之後覺得外表麻麻真係唔好自我感覺太好

有時有d人打扮完會好撚串 覺得自己好型

Btw我夏天可以體諒大家熱著短褲
但鐘意睇腳既我有時接受唔到肥婆著短褲

口德值先自減10分

咁肥著膝頭上少少既裙得唔得 肥婆怕熱

其實普通人打扮好難定義 大部份人可能著自己鐘意既衫都覺得好普通 但旁人睇可能好mk好毒咁

屌你 我返學見有d短到好個屎忽到 都唔知係唔係我前世屌撚閪

學校校有個普通女仔 成日話自己似韓星 又成日話自己今日著得好型要人幫佢model咁影相

屌我諗起有次條裙sip左上去 露左成條底 柒到賴屎呀救命

無所為我地5p登 經常會去m記交配結義識女 緊有一個岩你

我上次條裙攝左入去陰道比人望哂隻鮑魚仔

都係 有d人唔鐘意買衫著黎著去都係個d都俾人笑
但有d真係明顯追潮流

唔係 呢d可能純粹搞笑下

真串同假串feel到既

Pmed 絲姐 有冇興趣交流下？純粹學術交流
大家觀摩下咁

認真 佢好真心話自己似個韓星 講到性格都似咁

點黎個名 5p連登 脫節了sor

咁佢一定係狗屌烏龜生

佢講緊巴打請食m記單野

死撚毒淨係係屋企打飛機就咪撚上連帝個5p壇啦
連帝親身去m就教子民如何結識老泥妹潮童 我去完都獲益良多
自信心返哂來 i love 5p

琴日冇睇連登

真心有去咩 ？

人靠衣裳馬靠鞍
識打扮唔靚都好 整體都好好多

其實相入面兩個女人都著得好普通
到底有咩問題

話佢地出得黎預左放上網etc
Btw 我好鐘意你個名

點打扮都得
肥婆着短褲例外
夏天都唔該着番條長褲當幫忙

的確
不過對於肥婆而言
減肥比化妝/襯衫有效得多
肥婆無謂化妝/襯衫，專心花時間減肥便可

第一眼感覺
梗係打扮好d
都比到人親切&好感覺啦

真心
好撚難頂身為有個戀腳既人
好影響環境

但其實有d肥妹既靚 有時我都分唔琴係肥定有肉

衝申有個肥妹老師唔錯 幾靚

利申：

叶

執執個look顧下形象會好d嘅點都
又唔洗你扮到好型
可能男仔點都洗下頭洗下面剃下鬚，
至少乾乾淨淨咁
但屌你老母有d過份自信嘅真係好難頂，
又唔係著得靚，
但仆街日日post自己著乜衫上ig

打扮就係要因應自己長短處去著合適嘅衫，整理儀容，肥婆著短褲明顯唔係打扮

我棍留鬚 流陳浩然戈隻

好岩 特顯自己既短處

靚女打扮唔打扮係兩種風格
普通女打扮就順眼好多
肥婆打扮就令人更加煩厭

唔係幾明點解你會話肥婆著短褲係打扮...
今次真係多得你唔少

都唔係既 但真係唔好短裙短褲就ok

應該用錯例子 sor

生得靚就係靚架 識打扮咪加分
唔靚就唔洗打扮啦 真係曬氣 生得柒就係柒 改變到啲乜

肥婆屎忽短褲

打扮下啦

但起碼唔比自己柒落去
Btw 打扮真係好睇天份

我都好鍾意

睇下點定義囉 正常乾淨企理咁 tee + chino + nmd 隻色襯到既 都叫打扮過